[有圖] Facebook 賣鞋店 J圖

有冇巴絲打近排係fb見到有間舖頭叫乜鳩Lady J 定乜乜 J
總之係一個Word+單一個英文字
係賣鞋既 之後個女店主坐係地下影
好撚正
求名

做咩負皮
搵到之後咪有圖囉

廣告形式幾特別

幫手搵下啦

推

agger

幫推

連登有愛
間野好似有賣平底鞋同d女裝裙

輕輕一推

仲未有啊？

係囉

有得j未

mister m taipei?
ig:mr_m2f31

LM wait j

有未

屌你老尾，圖呢

香港架喎間野好似ching

係囉點解仲未有

屌你老母

唔係呢間啊
果間賣平底鞋架

我屌你老母 你做打手賣廣告都要貼圖先有人睇架 咁撚戇鳩賣肉賣假鞋

我屌緊你老母呀樓豬
叫聲爸爸先啦

之後睇完冇save低宜家搵唔番

on9打手

完全唔識賣廣告
快啲搵多個fd扮搵到你講果間再po埋圖啦

我都等緊呢個frd

有個中學同學之前先係間野到買左對假嘅

假鞋狗

都話唔係上面post果間落

屌咁耐都無人搵到

廣告手法層出不窮

好柒

會唔會有機會召喚到原店長出黎

你自己換個ac放圖啦屌你

做打手都算你有新意
不過無腦咁解
起碼都放一張半張拋下磚先啦

我屌你老母阿 仆街仔
食屎啦

係咪oriental traffic呀？

J你老母

如果真係廣告都幾失敗

好似係網店黎 冇實舖
不過d鞋款係差唔多

屌仲黎

做到咁明顯不如開多個ac自己講啦
記得人地無實鋪
又記得鞋款
但又唔記得名
勁呀

留名

嬲

我真係咁岩係fb見到
之後唔小心禁左出去就冇左
想J下姐咁都比人話打手

唔係打手問題，問題係，圖呢？

笑撚左 直接開名啦我去幫襯好未
好撚想買

我都好想知個名啊就係

大家一齊搵

推到有人知為止

不如你推你老母出黎做雞啦
做打手做到你咁失敗